付国豪捐贈咗器官未？

想問肝腎呢d可唔可以活體移植架